{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060131",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64461&adcno=5&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천채움글램핑&카라반"
    },
    "text": "抱川チェウムグランピングは、忙しい日常から抜け出し、自然の中でリラックスするのに最適な場所です。 ここは自然を楽しむための様々な施設で構成されています。 客室は個別トイレと個別シャワールームが備わっており、クイーンサイズの2人用ベッドと涼しい冷蔵庫、IPTVが連結されたLEDテレビなどが提供されます。 屋外には4人用バーベキューセッティングと個別の流しがあります。 抱川チェウムグランピングは多様なサービスとノウハウで顧客の満足を最優先に考えており、グランピングの違いを感じることができる場所です。 また、安全なグランピング体験のために渓谷の水の氾濫に備えてグランピング位置は山側に位置していません。 何よりも、梅雨時にも正常に運営されており、すべての施設が正常に運営されています。 夜間はエチケットを守らなければならず、マナータイムが守られない場合は警告または退室懲戒が適用されます。 客室のご利用の際には、個人衛生と安全のために洗面用具が提供され、ガスの使用は制限されています。 ペットの出入りは制限されており、渓谷は車で数分の距離に位置しています。 チェックイン及びチェックアウト時間以外にもアーリーチェックインとレイトチェックアウトが可能であり、利用料金も変動することがあります。 その他にも、各キャラバンには様々な施設やサービスが提供されており、キャンプサービスも利用可能です。 最大人数の超過や未成年者の同伴は制限されており、火災危険物質の使用は禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "抱川チェウムグランピングの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "抱川チェウムグランピングの客室には個別トイレと個別シャワールームが備わっており、クイーンサイズの2人用ベッドと涼しい冷蔵庫、IPTVが連結されたLEDテレビなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "抱川チェウムグランピングの屋外にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "抱川チェウムグランピングの屋外には4人用バーベキューセッティングと個別の流しがあります。"
        },
        {
            "question": "抱川チェウムグランピングではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "抱川チェウムグランピングは多様なサービスとノウハウで顧客の満足を最優先に考えており、グランピングの違いを感じることができる場所です。"
        },
        {
            "question": "抱川チェウムグランピングはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "抱川チェウムグランピングは渓谷の水の氾濫に備えるために山側に位置していません。"
        },
        {
            "question": "抱川チェウムグランピングは梅雨時にも運営されていますか？",
            "answer": "はい、抱川チェウムグランピングは梅雨時にも正常に運営されており、すべての施設が正常に運営されています。"
        },
        {
            "question": "抱川チェウムグランピングでは夜間のマナータイムが重要ですか？",
            "answer": "はい、抱川チェウムグランピングでは夜間はエチケットを守らなければなりません。マナータイムが守られない場合は警告または退室懲戒が適用されます。"
        },
        {
            "question": "抱川チェウムグランピングの客室では何が提供されますか？",
            "answer": "抱川チェウムグランピングの客室では個人衛生と安全のために洗面用具が提供され、ガスの使用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "抱川チェウムグランピングではペットは入場できますか？",
            "answer": "いいえ、抱川チェウムグランピングではペットの出入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "抱川チェウムグランピングは車でどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "抱川チェウムグランピングは渓谷に位置しており、車で数分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "抱川チェウムグランピングのチェックインやチェックアウト時間以外にはどのようなオプションがありますか？",
            "answer": "抱川チェウムグランピングではアーリーチェックインとレイトチェックアウトが可能ですが、利用料金も変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "抱川チェウムグランピングではキャンプサービスも提供されていますか？",
            "answer": "はい、抱川チェウムグランピングでは各キャラバンにさまざまな施設やサービスが提供され、キャンプサービスも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "抱川チェウムグランピングでは最大人数の超過や未成年者の同伴は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、抱川チェウムグランピングでは最大人数の超過や未成年者の同伴は制限されています。"
        },
        {
            "question": "抱川チェウムグランピングでは火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、抱川チェウムグランピングでは火災危険物質の使用は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 468,
        "QA": 808
    }
}